終於收到code

搞咁耐終於有ac用啦

恭喜 我當初都我左一日半

我搞左幾日 心情難以形容

留名

幾時轉會做獌狗

我都想

利申:獌

On J 基沙文 繼續跳舞啦

又真係繼續跳架wow

Let's dance

恭喜你呀 繼續跳舞啦

終於開到acc

咪撚再跳舞

40099 歡迎你

死蘿莉控 報驚拉你

幾時返嚟同我玩呀

4萬

推上去？

跳舞呀!!!!

辣殺 成日冇wifi

而家又冇wifi啦？

我本身想用呢個名！

Same here

好波呀清 應該開埋中文名 等佢冇得用